蛙姐蛙妹真係勁靚女！

開咗filter之後

做乜成日見到呢位波台師兄

佢係咪全職做毒男成日去D粉絲會到影相

蛙妹靚啲

你倆姐妹成日上黎出post真係煩能過閪

兩條紋深到成個阿嬸咁

個男既肯定係連登活躍用戶

哇屌 真係唔明點解會紅到 無樣無身材又mk

男果個有女？
@cherry

定FF

其實靚

呢位師兄係咪茵娜公主隻兵

氣質基本上贏曬99%人

你都戇撚鳩嘅
你唔follow鳩知？
屌你老母閪

得罪講句 好撚普通 𡃁妹仔

你講個手足？

又係果位
上次已經話課咗半個月人工，今次又要課幾多

你係家姐定細妹?

又係呢條幅射友

另外果半份囉

條友應該幾有錢

咁惡
得罪你咩

有撚講錯

對大眼con好怪

依位師兄都幾有錢喎
追咁多條女神 （佢認為係女神）

勁靚

年紀開始大
娃妹仲正

佢個樣真係毒撚到出汁

月球面

咪笑

父女咁

蛙姐幾得意啊
如果剪晒啲陰會點

又自爆

輻射工兵

好大波

是但行下旺角都見到件索過佢

仆街手快拉

係

屌，相同真人都柒到仆街⋯⋯

戴咗口罩呃得下人條毒撚同呢兩姊妹都係

蛙姐都ok
蛙妹咪玩啦Ching...

都係臭雞 又矮又冇波 靚你老母咩

唔係講經，佢咁嘅樣都夠膽同人影相真係好勵志
我就唔講咁多即刻follow咗佢啦

其實有D波 不過次次都著到oversized突登遮住對波

佢差唔多個個post都賣廣告 成個腦都business-oriented
咁有野心 唔怪得唔要希哥

每個月收課金已經夠生活

好令

個男份工係幫D KOL 做老臨撐人氣?

原來係爛面怪

條友乜水
同咁多女集郵

拉

張相係兩年前嘅，你最多咪可以講佢哋以前柒

呢個阿嬸咩料

我嚟㗎 尊重啦

好重裝甲

蛙妹

真係唔認老都唔得
嗱老老77我都唔記得佢叫咩名
但知佢仲早出道過𡃁毛 元祖私影阿毛

個男人好似Pennywise

又波台

講起佢好似做過17直播

好殘

平時就算有美肌，都睇到佢兩邊面肉好dump 無咩彈性

佢就突登著緊身衣
KOl最忌比人睇到曬完整波形

人類總是...

佢ig follow 人數多過我
佢有自信

波台師兄個樣好俊喎

係咪半個月人工果個.......

屌那星 咁多女肯同佢影 我呢

條仔好撚有錢

好花心

唔好推啦

屌你老母拉

條友其實咩料

痴線 過千萬view一條片
應該係香港拍但完全冇聽過佢地

很抱歉，此頁面無法使用。
你點擊的連結可能發生故障，或該頁面已遭移除。 返回 Instagram。

你班仆街

唔怪得好似見過咁 games effect正

蛙姐都幾好
但蛙妹真係好柒

好記得有個好似鏗鏘集嘅節目有訪問過條女，條女話之前返份寫字樓工，辛辛苦苦先每個月搵得一萬幾千，點知開個直播就搵幾皮野一個月，即刻辭工全職做直播

兒登仔個腦淨係識話人係雞

屌 嬲

就快20年

Private 左

以前係cosplay界幾出名，講緊差唔多20年前

屌嬲

冇backup睇？

無follow喎
喺度睇到post喎
唔係你使鬼咁上心？

點解周圍都見到佢

冇左？

手joke

唔知有無俾半個月糧